地鐵有狗？！

未fc，facebook見到的

自推